我阿媽睇到呢幕，嬲到要我即cut HBO…

[img]
圖片網址[/img]

HBO母親節播套咁既戲

事情總是不如表面看來簡單，特別在狄狄與吉普西蘿絲的案例上。一開始看似一起可怕的弒母案卻演變成錯綜複雜的騙局。關於這對母女的謎團融合了虐童、精神疾病與禁忌之愛等問題，外界原本認為她們過著美滿的生活，實際上卻是活生生的一場惡夢。

殺母案

道德淪亡
hbo攞景定贈慶